[多圖分享區］覺唔覺得ig成日係度賣廣告d女好撚煩（2）

依家d撚樣真係多少少followers就當正自己係女神
成尻日係度賣廣告 真係望撚到都作嘔
好心佢地唔好睇得自己咁撚高啦 真係以為自己明星咩

各位巴打如果有見到其他自以為明星既傻閪不仿開心share下 見到都想指住佢地大大聲恥笑

比你屌你屌唔屌

唔係follow唔follow既問題
係周圍八下人地d相個陣都總會見到呢d傻閪

係

連登第十三萬幾千個會員啲新會員乜都有得玩批鬥，賣廣告=自以為女神得圖冇字點睇到佢睇得自己高，樓豬先好笑又要stalk其他ig，人地又冇傷害人偷呃拐騙，咁都有道德高地

借刀低質左啲

你咁講連登有一半post del得啦 大把post討論既人都係冇傷害人偷呃拐騙 咁就代表唔討論得？ 賣廣告當自己明星都唔屌得

膠都廢事比

IG名都出埋就唔好咁懶啦 禁下去睇下咪知囉 賣廣告黎黎去去都係講個d野架啦

你出po就出詳盡啲啦，做啲唔做啲就想玩批鬥

的確係，好多cd rom都開到ac入嚟連登出低質po

有錢嘛，仲聽過有啲係分紅
係唔明點解樣貌平平，
啲post又無特色，
只要無private到就有咁多人follow

我follow唔少人，得明星幕前先會賣廣告，未見過素人會賣

仲有一個原因絕對係因為佢地覺得咁樣做 會令人地覺得佢地好出名好有名氣好靚咁 所以先有人搵佢地賣廣告 屌你老母一堆死港女

乜撚野都假 搏出位就最撚真 佢地覺得咁樣做係等於自己好撚有名氣

樓豬都係返呢到討論啦

兩邊同時討論

追擊垃圾 人人有責